[突發] 關 智 斌 唔 見 咗 粒 Lin！！！！

Where are my Kenny Lins???

乜依家啲人影廣告相興冇Lin 嘅咩

兩三年前都已經係咁

睇返佢啲相

佢粒Lin 都生得幾偏下

喺非常角落嘅位置

Anyway 啦 陣男人味出哂嚟

美晚上好

屌柒

樓主成日po呢啲相
熟霉姐啪晒成樽巴哈都鎮靜唔到啦

比我偷左

啱 帶定成樽

叫左個衰仔唔好踢咁多波

佢粒大黑lin好正 好想奶

其實佢係1定0？

強帖留名

我直覺認為係純1 或偏1

楊校長係咪成日忙住落操場睇男同學上PE搞到夜晚瞓唔著？

聽講之前踢波慶祝入球時磨甩左

五點半都要逼人打丁

真咩？就係覺得佢同軒叔都係乸乸地先分唔到邊個1邊個0

瞓前丁一丁 好過食巴哈甜睡寧呀

噴一噴就搞掂

軒叔似0 個氣場
斌女實質唔係咁乸
只係gay 佬嘅camp 嘅feel
同埋佢把聲係咁天生冇法

size 啱啱好

唔瞓係到j斌女

小斌女

好有男人味，可惜基

Kenny唔見Lin，問問張敬軒

啜唔到粒的既

冇lin，分唔到前同後喇

剷草整甩咗

阿蛆呢

Why not both ！

[突發] 汪 阿 蛆 唔 見 咗 粒 痣！！！！

唔講以為木耳嚟

好想啜

小斌女真係好正 以前唔鍾意佢 練大隻之後J出血 做0一流

KY哥

gay佬先成日留意

想幫佢奶

應該係被阿姐奶甩咗

Why not both?

比人啜走咗

報左驚未?

進可攻 退可守

同我捽甩佢

hehe

至憎呢啲垃圾

功夫足球

軒似0，成日玩扮女人

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到HiHi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔拎係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN